民建聯賣廁紙（要住址證明）

取得你嘅住址後，就用來種票

我寧願去送廁紙上去畀啲老人家
咁樣搞棧交叉感染

個售價係$28加你個住址

個售價係出賣香港選舉
任由佢種票

有冇得告佢濫攞個人資料

好撚垃圾

一位老太太到超級市場買東西，拿了三罐貓糧就往收銀台付賬去。
收銀台小姐卻說：「對不起，如果你沒有證據證明你有養貓的話，
我們沒有辦法賣給你啊，最近有很多老年人買貓糧吃，
所以我們一定要確定你買貓糧是為了你的貓。」
老太太就回了家然後把她的貓抱到超級市場，於是他們就賣了貓糧給她。
隔天，她再去超級市場要買三罐狗糧，再一次的，
收銀台小姐要求她拿出證據明來證明她有養狗，
因為有些老人家有時候吃狗食。老太太就回家把狗帶來，
於是老太太就買到了狗糧。
隔天老太太再去超級市場，這次所幸就抱了個箱子去，並在箱上面鑽了個洞，
老太太付賬時就請收銀小姐把指頭伸進洞裡去。
收銀小姐就問說：「你不會放條蛇在裡面吧？」
老太太一再的保證說：「箱子裡面的東西絕對不會傷害你。」
於是收銀小姐就把指頭伸了進去又抽了出來，
然後對老太太說：「... 聞起來像便便...」
老太太回答：「對啊！那我可以買三卷廁紙嗎？」